"Je bent laat," merkte ik op.
Orlick niet onnatuurlijk antwoordde: "Wel?
En je bent laat. "
"We zijn geweest," zei Dhr.
Wopsle, verheven door zijn late uitvoering, - "wij hebben toegegeven, Mr. Orlick, op een intellectuele avond. '
